「23條來臨」趙博：國家領導人夏寶龍接任，23條蠢蠢欲動，北京對港強硬路線勢必鞏固

簡單黎講：
1. 夏寶龍上任，意識形態再加強，用藍絲KOL宣傳，大打文宣戰。
2. 會再推國民教育。
3. 中宣部加強，多撚左好多 西門梓敬呢D 19 藍絲KOL，意圖洗廢老腦，最近多好多人睇就咁解。
4. 為9月立法會準備，拎番過半數奶共少數派席位，更想拎三分二否決權。
5. 拎三分二否決權，從而強推 23條。

但有一樣野佢地無算到，
就係武漢肺炎既影響，
自己地方都未搞好，就想搞香港
太天真了

但係各位香港人要繼續留意
之前有預言6月運動個強勢會番番黎
咁都似要強推23條

正評加幫手推。

光復香港
時代革命
香港獨立
唯一出路

push

推

西門敬單純就係扮中立唔成又做唔到黃，
無咗區議員做唯有痴埋藍絲堆，
身邊大波man 正能量果班中聯辦門口都未入到啦

佢有講到係吸引人睇
姐你由鳩佢UP成點
搵班五毛洗版 令到D人聽呢下
同我地派文宣一樣

l

23條唔洗三分二 一半就可以過

香港獨立後應該立例
消滅支那人重重有賞，不論任何方式
廢老以北韓式消滅

全面反支菁英化

亡黨之後就話之佢之係咪行返帝制！

推你老味
拉

連登係最後一道防線

如果拎埋3分2就應該係政改

5個5毛比負評

5. 拎三分二否決權，從而強推 23條。

Push

幫推

借勢消滅大量藍絲好過
開藍色感染圈戰線

但燒山話係疫情下支共一定要係香港問題上讓步

Pish

趙博就咪鬼睇啦

拆十字架咁叻幾時收返聖公會999年塊地

再搞搞震美國撤僑都似

{文宣鍵戰要人}嗱!我唔做標題黨開行動po連登仔推唔推先?

勿疏忽

光復香港

ching 點解？

預計黃色經濟圈會俾人搞

Report 藍youtube channel

呢個時候大家練好d體能

傻撚咗？
23條係簡單過半數
3份2果一個係政改

再搞香港大陸死得更快

更正：政府自己嘅提案，立會只需1／2議席

咁拎左3分2做咩都得既

推，藍絲KOL冒起＋中共聯絡人更強硬
一切都唔係偶然

個班藍絲kol真係有後生睇？

天網恢恢

咪又係個堆藍絲廢老

推！

推 要開youtube戰線

傻啦，就算聽日立23條都冇人可以反對囉

其實要強推23條換佢上黎有咩用 張曉明都識啦 老點柒婆做羞人 搞條反送中都咁撚樣 仲想23條？有無用下腦

比你呢啲人做總統就死撚梗啦立國第二日就已經比共匪一個核彈夷平啦

中共宣傳戰打到黎！連登唔理 大量藍屍KOL突冒起！

不過藍絲YouTuber 要諗計搞搞佢 影響都幾深遠

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔可以咁諗 用YouTube 就係要打入後生市場俾後生既睇 俾廢老睇都唔會用YouTube 啦 你自己唔睇唔代表10年個啲唔睇 佢地其實一直俾人洗腦 都好撚藍 係80後-00後先比較黃

他國事務

覺唔覺得共產黨唔搞香港，個政權仲好地地
插手香港反而仲自取滅亡

光復香港
屌你老母全黨死清光

Tui

屌你老母廿三條

又比彈藥港豬

勇武已經消散晒
唔知仲反唔反抗到

大推

23條只係一般政府法案，議席過半就通過到

光復香港 時代革命

pish

民望跌到落谷底仲夠膽推？

共產黨過到2022再講

Who fucking care 人地上年又開槍又殺人都無事，強推23條算得咩

我個藍絲老豆話民建聯唔做嘢 要投返民主派隔離村個民主派議員派漂白水

反藍屍youtubers洗腦！！
整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢
(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

其實推23條同送中條列一樣
唔洗3分2㗎

up

來吧
驚條春
最驚你扮中立
你知港豬啲嘢
一扮開明就心軟

黎咯 驚你唔黎

光復香港
時代革命
全黨中毒
唯一出路

香港人 唔好放棄

香港獨立 唯一出路

借問聲中共對香港態度幾時有軟過
係要做嘅聽日換個假中立嘅十一哥做中聯辦港澳辦嘅都會照做㗎啦
唔通到時又吹奏換個十一哥上去係表示中共對港態度變強硬？

根本支共就得返狗
仲可以點強硬
個場比佢玩到咁根本返唔到轉頭

一係獨立 一係攬炒
支共注定收皮

趁肺炎已經密鑼緊鼓

普選進行大綱都要宣傳

好興奮